睇完霍哥又養貓又養狗...再睇伍公子就知到

養寵物溝女唔一定成功 但條女想去你到個時睇寵物就係助攻